［1q題] 有邊三個人係樹下成名？

睇下有幾多人估到晒三個

答中有冇得黎1q

Ok

答唔中兩q

蟬 你 我

咁你估未？

唔識

你成咗名咩？我就未啦

無答過乜都冇
咁講黎做咩

阿仁
阿大
阿學

佢地係喺樹後面

搞錯 一個都冇人估到

牛頓

一個
仲有兩個

搞錯 連登仔咁屎

張敬軒 櫻花樹下

第二個

釋迦牟尼

亞當 夏娃

周柏豪

點解

周柏豪 櫻花樹下

勁